曼聯真係簽能左莫拉達？

小弟係皇迷
希望皇馬唔好放達仔
有冇皇迷都同我一樣？

棄賓留達

🙈拖丹唔想棄賓......

Yes

簽能左？